Hello world, I am the answer to life, the universe and everything.

-.-. .- -. / .- -. -.-- -... --- -.. -.-- / - . .-.. .-.. / -- . / .-- .... .- - / .. ... / - .... . / -- . .- -. .. -. --. / --- ..-. / .-.. .. ..-. .